［急］HKU站閘機點處理？

如題 依家喺炮台山

推

跳la

跳

好多fmbb / nonlo
唔建議你一個人做啲咩

跳左成兩個星期 跳開c 出口

無咩問題

Jump is your best friend

You will never jump alone

留名學野

我試過都未踢中，塊紅色斜閪閘已經自己彈開咗

好波

Thx

頭先見有手足喺C出口飛出去 所以跟左 唔知係咪你